你地平時返屋企D背囊銀包果D點處理?

我自從爆發開始 日日返屋企入屋前
用溝稀漂白水噴鞋底>洗手除口罩>再洗手>除出街衫>拎D衫去洗>用酒精棉抹電話/耳機 同埋洗眼鋼>再洗手>跟住沖涼
但幾乾淨都好 個背囊同皮銀包果D都唔知要點處理好我老豆叫我噴滴露
但皮革野我唔知噴唔噴得
你地平時會點做

眼鏡先岩

放咗喺駿洋邨

放係個兜到，唔再掂佢，第二日返工再拎走。我都好想知有咩方法

除口罩個手勢衰已經等如帶街嘅毒入屋

我用正確方法除架冇掂前面
淨係用2隻手指輕輕拉開2條帶再對摺先扔

集思廣益

推呀

照噴

用噴壺裝火酒噴下佢

劃個位擺嘢 唔好掂